有用八達通 sim 入黎

仆佢個街搭親巴士，10次有6-7次，唔會一次嘟到，港鐵都係不過好少少，但去麥記超市o便利店又唔會咁，真係屌佢老母

你地係咪咁

唔係。。但好少用
都係用返張舊嘅八達通

而家準備拎返張咭出黎用，頂唔順

有次係小巴見到人用
嘟極都嘟唔到
柒到喊

你睇下會唔會係部電話NFC 有問題

準備轉番實卡。成日都拍唔到

用過一次怕怕，嘟一次嘟唔到好燃柒

真係好柒，成日阻住人

應該唔關事，去舖頭買野又未試過有呢個問題，交通工具經常出事

冇野喎 通常一次得

女人用八達通
女人用八達通+手袋
女人用八達通sim+手袋

用咩電話？我用罪大加八達通sim無乜問題

v10

用八達通認證左嗰啲係冇問題的

根本應該立法禁止女人出街

我都係v10，本來用埋自動增值，依家cut埋。有時拎個銀包出黎嘟仲快